住左精神病院個零月（1-5到2月11） 你問我答

如題

我係柴可呼司機（ac已被del）

係病院實在難捱

度日如年

又冇手機可以按

悶到嘔點

新年快樂

大家咁話

真係有人支持我ga
但得一個人
so？
只要有人支持我ga

點樣搲到人助養？

唔明

搲到有人payme$100

呢個ac比錢買返黎？

吹咩

冇
佢自己比我ga
我冇做啲咩

咪on車

依個世界真係有好人
講得出做得到
佢話自己淨係比到100 200
我完全唔介意你地比幾多
收到1蚊同收到1萬
都係一樣咁開心

咁入面最癲你見過D咩人

裸體周街行
玩屎喺洗手盆 沖涼個位x_x